大快活 mos burger同而家麥當勞已經睇到中資同非中資管理上既分别

大快活：
雖然杜文凙成日講反共言論，但大快活繼續用杜文凙做代言人，仲特登出黎講唔會因為政治立場而轉代言人，知道班客鐘意杜文凙唔會因為政治問題而唔用佢，近年又不斷改善食物質素，感覺係肯聽顧客意見作出改善

mos burger：
以前mos burger食雞塊得一包醬，再攞要加$0.5一包，但佢d醬一包係無可能夠食，我次次都加左0.5要多包，有次唔知係咪個職員唔知可以加0.5要多包唔俾我加，所以我就向左mos burger反映d醬唔夠食有關既問題，一個月後全線mos burger所有醬可以攞多過一包

非中資會聽顧客意見改善作出進步，同客戶保持良好關係，就算係唔一定必須要改既都肯考慮
相反中資諗著你點都食我，我出咩政策你都硬食啦，洗乜諗咁多

如果麥當勞一開始就覺得全翼加醬好高成本既話一早賣俾中資前就唔俾啦，點解係一轉中資先唔俾？

因為支那人做生意就係咁冷冰冰，你估好似美國佬咁識保持良好顧客關係咩

佢唔俾人咁轉可能真係省到多d cost，但俾人既感覺就差到不得了(尤其中資一接手後就即cut舊公司方便顧客既政策更甚，俾人感覺到新公司新政策明顯比舊公司度縮)，咁多人屌佢個新政策就係咁既原因

根本就唔關咩道唔道理人情事，係間公司重唔重視同顧客既關係

呢個post出時事台啦

咁又點？金拱門當你係狗咁撚，你班港豬咪又係仆去食

咁既話非中資要同中資學下野

但麥當勞係香港成功過now burger

個個麥當勞post都見你係到撐麥當勞
撐完中共實名制轉撐麥當勞?

開左

咁麥當勞話晒係香港已經40年，mos burger得10幾年

邊道有教 講中資m記同其他公司做生意有分別姐

結果才是正確的

mos burger肯出30蚊左右ㄧ個餐咪轉會囉
你估個個人連登仔咁月入50k大把選擇咩

你望下人地啲料同份量就知冇可能賣30蚊一個餐啦

我覺得大快活個咖哩難食左同以前d馬來咖哩完全唔同

咁你咪繼續食屎

是鳩但啦 鬼有人食

1月1有全日早餐咪又係排晒隊去食

求下你 求下你地 唔好食呀 出面大把選擇點解要用廿幾蚊係m記食 呢。 去大快活 KFC mos burger 啦

落樓下想食炒蛋同薯餅唔去老麥唔通特登搭車去食kfc咩，仲要kfc個炒蛋難食到我食開垃圾都唔屌 想人去食kfc同mos嘅唔係唔得，但佢啲分店唔算多唔似得老麥梗有一間喺左近咁方便，好難怪人邊屌邊食喎

有朋友做過麥記 真係分開兩包
一包槌一包翼炸，證明麥當勞真係好仆街

大快活質素真係好過大家樂 琴日去食啲阿姐服務都幾好